我好攰

🐂moo..

我仲攰 嬲撚到

？.？

嬲牙 唔講><

婆婆

瞓覺

攬住我